今晚就跌就跌硬嫁啦，咁聽日識玩未？

參透到就自已參透，悟性高就聽晚就數錢，唔使多謝我